（月經）一人一個男/女朋友理想特質或者性格

想學野

有錢

痴身

女人

傻傻地開心

每天打丁一次

笑得靚

專一

理想特質同性格
一定有啲毒撚會出黎講處女 好撚煩

會體諒你感受

愛我

你起下佢底就知咩事

珍惜

說話有品

細心

想揾個肯含撚既男朋友

咪就係 處女撚係性格咩

Gay

共鳴
搵唔到

係我傷心個時安慰我

膽大心細

樣靚大波溫柔體貼唔亂發脾氣唔貪錢對自己專一

same here
同埋有自信

責任感 做野叻